Město (místo) ve kterem chtela bych žit. Ideální místo vypadá (není velkým) malým a čistým. V letě on je různobarevný a slunečný (ta doba vždycky vonět nečim nasládlým). V podzimu místo je zlaté a spokojné. V zimě je sněhobílý a sveží. V jaře on je zelení a chladný. Tám musí být parky, vodotrysky, architekturny budovy, doprava, obchodní centry, studijní střediska a t. d. Všechny budovy mají svůj stíl. On může být barokní, gotickí nebo moterní. Hlavně to, že lidé, které v nem žijou a pořadek za kterým sleduje vláda.
